青年被洗腦3小時 誤信旅游可賺錢

9月26日
一名失業青年相信女網友的說話，以為旅游可以賺錢，之後青年跟女網友介紹下去了尖沙咀商業大廈聽講座！

青年提及女網友是其中一個會員
7點開始講座，每1小時換一個人分享
又播片又問問題一齊又拍手
10點半後，青年跟其他人分别被一對一游說加入，幸好青年醒目没有被騙錢入會！
現場有太約二十個人。

事後！青年覺得旅游X銷入會費太貴，又要叫朋友入會才免月費，上網查一查發現蘋果日報17年踢爆這公司！

唔去傳銷唔知身體好

月經

傳銷害人，不過都係害啲智商低於70嘅人啫，與正常人無關

游你老母

旅游

又係垃圾記者, 定支那人寫既

旅行游水

報警，即刻報警

其實而家好多人都唔撚理呢啲問題，一路路畀支那同化緊

出邊連登仔開post，十個有九個將「餵狗」寫做「喂狗」
「製造」，成堆人都寫做「制造」

游你老母支那狗

我都比同事sell過

踢爆又點
咪又係日日繼續運作呃人錢
垃圾政府完全冇諗過做野

You should be here!

一間以美國為總部的旅行會籍銷售公司，近年在香港大展拳腳，至今已招收逾千會員。該間名為WorldVentures （WV）的公司，聲稱可「邊旅行邊賺錢」，除了向會員推銷會籍外，亦聲稱會提供另一間旅行社的特價旅行團。不過，有人入會後發現旅行團貨不對辦，要參加所謂的低價或免費旅行團門檻奇高，得不償失。

旅遊